隻貓絕食

是咁的
屋企就養左2隻夜瘋魔

5個月大 都幾痴小妹架
當正我係佢地老母咁

但事關小妹尋日暈低入左廠
原本以為2-3日就走得
仆佢個街 點知撚柒醫生話要住一個星期check好先走得
不過好彩同老母住
所以2隻野由佢照顧住先
。
問題黎啦
老母就話兩隻貓成日幾乎唔飲唔食唔屙
(應該發現隡屎條友唔見左好耐)
又好似淚汪汪想喊咁
點樣先可以餵到佢地食野
太耐唔食會點

上面係gorgor
下面依隻係muimui

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Push

1/10

2/10

快啲好返 幫推

Push
Btw開罐鹿肉佢啖下睇下食唔食

貓唔肯食嘢低急症嚟架。。。幾年前我隻貓試過，打去九條命，以前無睇過，都肯即刻被我打尖

可唔可以比我玩

冇鹿肉
啱啱叫左老母餵Tuna

一兩日唔緊要，可能唔習慣姐。
同埋佢哋可能食左，你阿媽無咁啱睇到。
啲貓通常唔係唔熟嘅人面前食嘢㗎嘛。

btw我隻貓之前都試過唔食嘢成個禮拜咁滯，帶去睇，醫生話冇乜事，睇完醫生番屋企即刻食激死我，睇左6、7舊水㗎

如果聽日再唔食又冇屎尿
會叫男朋友帶貓去睇醫生

建議等左幾日，睇下有冇便便

可唔可以錄片播比貓貓睇？認到聲㗎

兩隻貓都好得意
幫手推

好呀多謝絲打

夜瘋魔會咬人

啱啱vedio call左
隻貓個樣好似有啲不悅

放長乾糧，肚餓就食

一向係長放

殘忍少少就用針筒餵， seeds有隻慕絲
（利申：我隻貓每日都要針筒灌水）

係急症係因為有機會引致急性脂肪肝，咁所以啲診所一聽到貓超過一日冇食嘢就會畀主人打尖睇咗先

哇 點知我係絲

名係紅色

sor柒左添，真P牌

咁你第時點去旅行

我都唔知
如果係去歐洲玩十幾日
我驚翻隻貓喊到七彩

會唔會係你諗多左,隻貓其實病左唔開胃

但我入院嗰日朝早先餵罐罐
然後佢地半個鍾就食哂

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

樓主 多圖pls

兩隻都幾靚

我果隻又係咁
我老母仲係咁話d動物唔食野又唔痾屎一定好太鑊死硬

我走左去買左幾罐雞肉慕絲遂羹餵又肯食，但係都係冇屎

最後去睇醫生，佢話食濕糧會少d屎，慕絲更加冇屎

試下喂零食肉泥睇下肯唔肯食？

佢哋好掛住你呀，快啲好翻啦。你可以叫餵佢哋嗰個同佢哋傾下計，氹下佢哋。試下用視像同佢哋傾下叫佢哋食嘢，應該會聽得明架。

係咪唐貓黎 我都諗緊下隻貓養黑貓

兩隻都好得意 但我分唔到哥哥同妹妹

黑色英短黎

黑貓真係好撚醒 見你好蝦係會蝦鳩你
佢地就好嗲我 但唔比我老母抱

唔似英短既 btw黑貓唔係咁易搵到

我比你打佢到肯食為止

diu 你
黑得你咁靚

純黑都真係幾難揾
唔鍾意黑白咩？

樓主一定好香

喂肉泥

好啊

撚咩柒，比啲專重啦，人地醫你，你叫人撚柒lol。你有無專業知識知自己身體咩事呀